{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039664",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63828&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초자자펜션"
    },
    "text": "20年新築ペンションで、章沙港、雪岳山、霊琴亭が一望できる屋上テラスビューペンションです。 束草市章沙港海辺の前に位置し、アクセスが便利です。 様々な種類の客室を保有しており、様々なニーズに合った宿泊が可能です。 予約の際、入室及び退室時間を確認してください。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車可能で、3台まで駐車できます。 バーベキュー施設を利用するには、炭とグリルをレンタルする必要があります。 バーベキュー施設は前払いでご利用いただけます。レンタル料は2名様基準で20,000ウォンです。 最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは出入りできず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 客室内では火災危険物質は使用できませんので、分別してください。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは束草市章沙港海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が利用できますか？",
            "answer": "様々な種類の客室が利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。最大3台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには、炭とグリルをレンタルする必要があります。レンタル料は2名様基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者付きで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り、利用できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質を客室内で使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質は使用できませんので、分別してください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変更されますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 363
    }
}